有大隊去緊北角

我朋友跟風去緊

點樣救佢

我冇事喎

另一班

你哋都唔怕畀黑社會斬死，有咁嘅勇氣直接去禮賓府好過

人多就唔驚，人少就真係唔好
不過兩面受敵，黑社會同黑社會合作，好危險

死左唔好怨

唉 始終都要去
萬事小心啦

你同你朋友講
成堆狗喺北角
去黎做乜

黑警+黑社會都敢去送頭

深水埗啱啱有幾個手足被拉左，有幾隻狗扮示威者，有豬咀有頭巾，走時按低左幾個手足，盡量識既先一齊行動

幫推 from一手

盡量留意前線單丁既大隻仔

同佢講葵芳要人好過

點解可以咁撚on9, 都講咗成日都仲要去

不割蓆，祝好運

萬事小心

其實如果真係要復卓就一定要唔洗太重兵有幾百個義士上齊架生就OK

rthk影緊

現場福建幫話
佢地有D兄弟成功呃到部份人來
叫大家準備

叫你朋友走

唔好去北角
小心苦肉計
小心苦肉計
小心苦肉計
小心苦肉計
小心苦肉計
小心苦肉計
小心苦肉計

去邊都好過北角

唔聽勸?

如果係要真革命 最差嘅情況都係出解放軍 大家入嚟獻下計

去緊北角

預左開大波

北你老母

唔去好唔好啊

唔好去

講撚左幾多次由得popo同福建佬鳩企
況且佢地已經打撚左記者而popo唔撚理

而家過去送頭 做 乜 撚 野 ？

屌講極都要去

無人去北角

明知果邊警察咩都唔理，又多黑社會，仲去嚟做咩

唔好去喇好唔好呀！
佢地癲架

咪撚去呀

另類五毛叫人post

唔好去，佢地有刀都唔奇，除非你自己都有。

唔知咩事 岩岩拉左個女仔

唔好再引人去

去咩北角
狗又多 你一出未俾人打已經俾狗捉

另類五毛叫人post ，打救人牌，唔好信

要死唔阻你地
但唔好叫人去

明知第二個元朗荃灣嚟
點解仲要入去

From一手係咪你一手？

唔好去北角！！！！

有個女人叫人去

仲去送死？明知白衫佬同埋班狗等緊人送頭

唉

要死就去佢地打人放哂

都無人去！

要死唔好怪人點解唔幫你

唔好呀求下你地

個問題係點解要聽

有黑衫比人打緊

而家北角無示威者 啲警察都撳唔住班黑社會

真係唔好 求下你地

叫佢用下腦啦

城市花園社區主任仇栩欣比狗拉左

咪撚去呀
唔去聽日就有人收唔到錢
就會拆墳

屌唔好去送死呀
鬧醒佢啦

無收到風話去喎

勿送頭

北角條女咩事

一次死哂班勇武 抗爭就會玩完

唔！好！入！北！角！
地勢輸一節
黑黑合作輸多節

唔好去 求下你哋唔好去 好危險

遠離北角

講撚左千千萬萬次唔撚好去！係都要跟人劇本走！俾人打死唔好怨！咪撚再叫人去

我見唔到， 朋友係前線走見到
我唔係散播恐佈
我係宣傳一個意識，一定要組隊行動，唔好落單

明唔明？ 真係咁難明？

唔好去
佢要送死都冇法子

唔好去送頭...

咪撚亂吹風

北角要人!!!
多人落去先可以反cap黑警再次執法不公，係危險但係0 gear落場先有輿論

北角女仔咩事俾狗拉？

講左成日唔好去

睇到post嘅巴c可唔可以覆下
依加同買一送一有咩分別

現場有人發起去 見佢哋嘈咗一陣

去北角呀

現場有人話想證明比全世界睇警黑合作 所以拉帶隊岀發
有另一班去緊太古

入到北角阿sir會睇住你地俾人打然係佢地收手果陣就拉你

成日叫人要尊重前線決定
講左幾日叫人唔好去北角，咪由班福建佬係度囉。
佢地留得係香港幾耐？
指揮去北角既人有無用腦諗清楚

去北角都唔係自己人..
死左都唔撚可憐

做乜都唔割, 但今日仲去北角果d 就真係要割

聽日林奠：現在已經發展成群眾鬥毆，警方會全力執法，維持秩序

去黎托咩...北角個班防暴一直無走過,一直都保護緊班福建狗
無論你人多人少都好,去到都會俾呢警黑合作夾擊

On9食屎啦

街坊裝落去做輿論

班狗都控唔到福國人
立場第一手

咪撚去 屌你老母

咪撚去

勇武俾人打到死 左膠繼續和理飛

咪撚入北角啊屌

唔好去啦

好似係福建人內閧 , 頭先 cable live 兩邊福建人互屌

影佢相放上黎
100%係鬼

唔好推依個post

Now影到有白衫打人

警黑合作

你未直接叫佢唔好跟風囉
叫佢拉得幾多個人走

男武警抽完水又騎落去 屌你老母

你要死就自己一個去，唔好拉埋班兄弟

唔可以去北角
點都唔可以去北角！！！！！

好on 9
嘈咗好耐 希望啲小朋友冇去到

相當可疑
引人去北角

唔好去 大量福建 同 防暴

唔好去呀係局黎架

喂呀 求下你地唔好去

人多先應該去打過

咪撚去北角

咪撚on9
全世界都知
去送頭做咩

大量警察大量黑社會
唔好送人頭

請幫忙聯署香港需要人道救援

只需填名和email，在email收信確認就可以
只用你1分鐘時間
幫幫香港，幫幫我們

唔明點解要去

屌唔好去送頭啦

我係銅鑼灣 好似話只會去到天后一見狗再返銅仔。

唔去北角呀屌你

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

屌你咪啦
北角唔撚要人
商場都閂埋 無地方避

咪撚去呀屌！

去都抵撚死啦 求乜啊

防暴狗都比佢打

仇栩欣

721 811推

北角冇野行呀

睇住佢打到差佬都唔拉

唔好理，本身已經係執法不公，已經有外媒睇實做嘢

北角成班疑似大陸警捉左個白衫背心女 rthk直播 有冇人知咩事 冇gear都拉左

有無人阻止班on9

如果而家放彈, 班福建佬會打死班差佬.

我最期待的畫面

咪去北角送頭！

去你老母
blocked

淫警又捉咗個靚女
城市花園社區主任仇栩欣

無啦啦拉左個女仔

求求大家，要注意安全

屌 帶頭果班擺明係鬼

唔好去北角送頭

有 所以咪嘈

個女仔做咩

唔好去呀

求吓大家唔好去！

影佢相啦

我都見到! Rthk 直播

用自己去證明?On9?
證明左又點？

仲去咩 真係送頭

你老母比警犬屌

點解要去送死

屌
咁點撚樣煲大班福建佬亂打人
唉蠢撚到

係鬼定係智障? 重嫌送得唔夠多頭呀

講到明全部狗部防中
大量狗 你著黑衫都搜

你企邊邊

屌 由佢番轉頭啦

大量警察佈防
蚌鶴相爭 漁翁（黑警）得利

唔洗去北角

我都唔知佢係戇鳩定係鬼
坦白講我唔識分
唉

北角成班人喺度做show引你地入去, 唔好中計呀!!

唔洗去

大家坐埋同一條船，你洗唔洗咁講野!

其實你朋友係咪智障,如果係智障嘅話呢,今日唔出事，聽日都會出事，冇辦法

集合。同班大陸狗死過

點解tg同呢度咁唔同
擺明係局都引人入北角

講撚左成日唔好去 點解仲要去

果邊有大量暴犬，頭先pm8:45有一個黑衫口罩去踩線，被班福建佬圍打，之後暴警出現拉開，連暴警都被打，但係竟然放走打暴警既福建佬

yes

已經証明到，點解仲要去？

完全係狗樣

Be water

梗係攻對方弱點

明知對方有重兵之地就唔好送頭啦

唔好去, 真係送頭

On9先去

點都要忍下
就算有人死都要忍啦

咩撚去北角，黑警完全唔會拉福建佬

唔係依個問題呀
有睇過荃灣被斬就知咩事
大獲少少就真係會冇手冇腳
係咪真係要付出咁大去證明警黑合作呢

不要到北角

成日叫人要尊重前線決定
講左幾日叫人唔好去北角，咪由班福建佬係度囉。
佢地留得係香港幾耐？
指揮去北角既人有無用腦諗清楚
我唔會割席。
但唔該用下個腦諗下去北角有咩意義，值唔值得

三毛狗

點解係都要送頭

邊個位阿 轉頭過黎

唔好去北角！由得班福建佬齋企！

屌佢老母 全部人北角！

邊個叫人去北角邊個就係鬼！

屌醒佢啦！！訓醒未 自己去送頭？？？

係 真心係

唉，又英雄主義

Sing gor係邊個？ 我之前無睇

推一堆同路人入去比人打？
義士受傷你個心過意得去？
明明可以避免

點解要去？盞送頭

唔好去啊，搭巴士經過內街連7仔都落咗閘，唔好去送死，唔想再見到有人流血

今日去北角既，即割！

不要去北角

屌你老母 咪撚去呀

福建佬推鳩警犬都冇事

元朗已證明，唔使其他證據

強烈要求612唔好支援去北角嗰班傻嘅人,浪費捐款

唔好去送頭

唔好呃人啦屌五毛狗

屌你個標題係咪帶緊風向

恥笑下班on9仔囉 咁天真

我求下你哋
千奇咪去北角

屌咪去啦 點解仲要送咁多頭比班警黑

放火衝擊我都唔撚割
邊個入北角就一定係on9仔
割撚硬 到時仆街唔好喊

去既要full gear 同唔好落單

基本上義士已進入，自殘，送頭心態

講撚左成日叫唔好去 佢地係要去 唔係抵死係咩

嚴重懷疑係

叫人去北角已經on9
多人有撚用咩 你仲信？ 二on9
仲叫人0 gear 三on9
總結你真係on999

講撚左成日唔好去 點解仲要入去比人做戲同送頭
做乜撚野呀

走呀 立場哥哥岩岩先比人打

今日唔好再去，今日已經輸左，下次一齊沖

即時

葵芳出左黑旗，地鐵站響左警告，打到入新都會同葵芳天橋，開左二十發催淚彈，多人中彈受傷

北角福建佬兩派互打，第二次打立場，記者陳朗升受傷，警方被影到同兩派負責人握手

地唔可以輸，要打好文宣要改變策略，求入尼睇睇

求入去睇
求幫推

真係有人去？黑警專拉黑衫助陣wo,仲有福建幫

兩面受敵都去？

呢個post可以捉哂d鬼出來

北角女仔被黑警㩒低真相
仇栩欣，城市花園社區服務主任
做做下live畀狗搞！

P牌仔推義士送死

唔係俾人整嘅問題呀，係要等福建幫做唔到嘢搞到普通人民意逆轉呀。
唔該勇武得你用吓腦

啲gear 拎來防狗就得
防唔到真正暴徒

邊撚個叫去北角，一定有問題
係咪痴撚左線呀你地

你朋友見到有人喺前線推低人，而你個朋友唔認撚住條友仲由佢走？

on9 去黎做乜

屌你老味俾狗屌,單機啦撚屌

北角福建佬已經按奈不住

你好冷血，根本係到分化割席

唔好去 都唔好叫人去

現場個福建佬問隔離個阿蛇
又話有黑衫人來俾我地打?仲未見人嘅
阿蛇話, 等下先啦, 我地嘅人已經做緊嘢, 摧緊佢地過來

而家兩面受敵
你搞得掂福建佬都搞唔掂班狗啦

屌曬你地 警黑合作係人都知
下次遊行需要你地 求下你地唔好比仇恨影響左
覆桌嘅機會大把

求下你地

on9

真係勁多鬼叫咗成日咪去北角送頭

啱啱上佢個page見到比人拉之前嘅直播, 影影下狗就比人兇

唔好去送命

做咩又一到夜晚就做傻事

要你老味人

呢隻帶曬耳機、斜咩袋 完全係狗樣

想去北角個班想點呢想問去嘅目的係咩可唔可以講下
係咪又想畀材料掩蓋晏就同夜晚啲福建佬打人講咗好多次去黎冇意思唔好再同我講咩守護北角街坊呢啲嘢

咪去啦

咪撚去呀屌

上晒腦為乜, 局嚟ga

鐳射筆對真暴徒應該幾好用

成車人搭mtr去緊喇

對住地鐵內開槍 係咪痴線！！！

去黎做乜鳩

要幫手去葵芳好過啦

叫左唔好去北角 講咗係局呀

去俾黑社會打 打完之後俾黑警拉
想證明D咩？呢D野仲睇唔夠？

如果你朋友係入面你快D同佢講叫佢地轉plan

點解

北角唔使人

記者比人打
警察都唔作出即時拘捕

冇資格阻你
但諗清楚先好去

香港警察唔係保護香港市民
係保護黑社會福建佬

係前排有個女人叫大家去

拉大隊走喇 人少仲去就真係抵撚死

真係有人去？ 無直播影緊佢地去緊？

我希望你係撚緊狗
如果係真，祝好運

咪去 你係去都唔好係連登講 唔好影響人

咪去北角啦。。。。

今晚邊個叫人去北角既就係鬼
做事唔用腦
Set 晒局都要去既，比人打死唔好用義士個名

千其唔好去

有勇氣的話直接去禮賓府呢

同樣人手同勇氣入去政總都得啦

拉走條女
唔好送大家去死

用下個腦啦，去北角既話邊個最撚開心呀，班黑警同黑社會呀。

小心，手足咩決定我都會支持

去葵芳，避北角

萬事小心 唔好落單 唔好大愛
自己同手足嘅生命最優先
祝好運

講左好撚多次咪撚去北角

仆街死鬼仔

要死就去禮賓府自爆咪撚累前線！

去左北角既,只可以用一個字黎形容, 柒

全個北角都係狗，唔好撚去

721

拉走佢地啦 唔好去呀

米撚送頭啦on9仔

你有冇上過前線？ 有幾亂你知唔知
依加起哂鋼咩事？

北角唔要人

唔准去北角呀！！！！！！！！！！

唔好去北角！港台直播班福建佬同冒警既公安係度做大龍鳳，控制唔到人群！

全部都係狗！！
仲俾人拉得唔夠手足咩！！

唔好去北角呀

突發

葵芳已上實彈，準備攻入新都會及葵涌廣場

要去都唔係夜晚去啦
鬼到咁都有人信?

咪撚去啦 比人拉又係自己 對家永遠唔會比人拉

有人叫就做?
唔好咁撚蠢啦屌

攪呢啲為乜

班白衫傻傻地 除非有手足本身真係住北角 換街坊裝挑釁下兩邊 迫班狗做野 唔係真係唔好去北角

今朝有人講左個劇本
拉女仔引你地去北角
唔好去

樓主係鬼
香港人欠左林鄭

你淨係有黑社會同福建佬都唔怕
最撚慘係仲要有黑警做後盾
點打

屌啦

咪去送頭送埋命
留力休息一下

咪on9警黑聯手 多多都唔夠死

有一部份人轉左方向番銅鑼灣

另一部份人唔清楚

開新 post 推唔好去北角呀！！！l

唔驚乜鳩 入去做乜撚先

唔俾去

收皮啦反乜撚野cap人地見你地出現理撚得你是咪冇裝，聽日就將你地落去擺標題話你地搞亂北角

咪撚去啊屌

唔好覆呢個 post

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

不推文回覆

唔好鳩啦去嚟做乜柒

呢個po真係睇到班人當前線幾condom，話人去送頭？重要拍爛手掌？大佬，我以為睇緊藍絲page，叫警察打大力啲有乜分別？

北角100黑警,去做乜

最前排有一班人唔見左

北角唔洗人

北角 大陸仔打你 POPO拉你 冇人幫你 去做乜柒

Pish

踢開佢啦,都唔知係咪差婆混入黎嘅

唔好呀屌

擺明去送頭都去

唔好去！

佢嗰邊直播片好有用

唔好去送頭呀屌

On9

你個腦係唔係坐住咗呀

on9送頭

咁北角真係唔應該丫嘛
你答我去北角做咩先

你地唔唔撚係信樓主,樓主一睇帶風向啦

dont go, 社區主任做直播都拉

比人恰到上心口。點解成班大陸佬 踩場 任人係自己地方打我地？ 點解唔可以團結少少一齊對抗 點解驚咗佢哋 ？避得一時避唔到一世？ 中國幾多人口？今日係北角 他日全香港都係班大陸幫 係咪唔好送人頭 屋企都唔好出？

咪撚跟人行呀

P牌

請不推文 咪撚去啊屌

黑警+福建佬

人地hit and run冇成本

你去就送死

我朋友番緊轉頭 最前排有一班人唔見左

唔好去呀呀呀呀呀

北角唔同其他地方
狗多福建佬多不在話下
仲要係直路
比人圍走都走唔到

收皮啦 講撚左唔入 仲開乜撚嘢post叫人入
係咪傻鳩?? 係咪鬼唔撚識分??

推！

邊個去北角 邊個就係鬼

咪撚去啦

千萬唔好去, 無論狗同福幫都成堆人ready

解決黑社會係警察既責任
解決黑社會係警察既責任
解決黑社會係警察既責任
解決黑社會係警察既責任
解決黑社會係警察既責任

大隊都去曬NP

啫係真係鬼閃走咗？
叫人走啦

影相啦

屌
朋友話有幾個full gear起哄拉人去，朋友見到咁帶埋fd上車走人算

唔好去啊

返轉頭

北角無大規模打鬥
佢地就收唔到維穩費架啦
到時又會互相拆墳

你咪撚講經啦屌你老母

去北角 打完大陸佬
打贏 俾人拉
打輸 俾人打死

用下你個豬腦啦撚樣

班仆街廣東話都講唔撚正係香港班福建仔幫手?

Diu,邊個去即割,邊個去就係鬼
係義士我都當你condom即棄
同我即刻停阿dllm!!!!!

有冇相 當保障下手足都好 叫你朋友影左先 如果冇事就最好可以del相
如果去到發現係個局 起碼有相知咩人害死自己

打贏俾警察拉..
打輸俾警察拉 仲要受傷

我都想知點解要去北角？

疏散街訪都捉，無法無天

認真，有手兄俾黑社會打，我都好想覆桌

北角班支那狗
On99企係度唔知做咩撚？又無糧出
撚狗就罰佢地企通頂啦

我有個 直覺
嗰班福建魚蛋
今晚有可能喺酒樓裏面過夜

唔好去 擺明伏

比人打死左就真係condom 啦
用下你地個死人腦
人地黑警同生番set 晒成日局，就係等你地班on9仔入去。
之後你地竟然比人挑幾下 為啖氣入去送，你覺得有人會可憐你地咩？

善用不推文回覆，點會無啦啦講兩講就去。
重狗，唔好推個post上黎

寧願上黎開po都唔叫人走

唔好去北角送頭
班福建人打完你班黑警再走黎拉人
黑警係個到佈晒防
蝕底既係我地

福建佬已經忍唔住
大聲同隔離個阿蛇講
又話有黑衫人來俾我地打
仲唔來, 搞手話冇錢收架

唔出站，月台待命

走啦
明明宜家個勢好好
班福建佬攻擊咗記者同普通市民
黑警放撚晒
明明大好文章可以寫
明明可以同721捆綁式證明警黑合作
宜家走去送頭？！

唔夠打，不要去！

冇人去 成班撚樣

頭先社區主任 有個姓仇既女仔
因為影黑警所以被捕同上索帶

小心呀

咪撚去
求下你地

講得好

現場幫手叫佢地走啊 唔好去北角啊屌

講左成日唔好去屌你咪係鬼黎,引人去

我頭先睇蘋果live,聽到隻黑警好似話佢襲警真係痴撚線

開post同應post推人去北角的都唔可信

推上熱門

[緊急]萬一葵芳狗發難 逃生路線

屌咪去呀
班防暴狗走哂
比班福建佬開齋呀

邊個去北角正契弟

黑狗收隊,即係有危險呀!

前綫咪理佢地，唔好去北角送頭

搞黑社會真係冇撚用
d 狗唔會拉佢地只會拉手足
btw 有手足比人打咩 唔係記者咩

屌你成班支那人引咗人去北角半日啦 九點都仲引 收皮啦

三毛比人捉到帶風向
咪撚去北角啦

葵涌果邊已經有鬼set好trap等人去，我諗北角都會係一樣

屌 開fb見到班福建狗十幾個打一個黑衫 係人都嬲啦

救命

北角好多防暴

Now tv 影到班福建佬無交打，開始起哄同警察推撞

只要你哋唔要，班福建佬就會失控，可能同警察狗咬狗

死撚開p 牌仔，下下叫人沖
咪撚on9 啦，而家唔係為啖氣既時候
人地生番拎晒證打柒你，如果你係為手足好，就唔好去送頭

講左幾日，仲去北角送頭為咩？

唔好去北角啊！！

咪去啦屌、必伏

屌極都要去 無野講

君子報仇，十年未晚

匹夫之勇

15分鐘前入北角地鐵站，班fuck建閟撚到唔知點解自己友打自己友， 附近嘅黑警要衝埋去㩒波。
所以你哋就唔好去湊熱鬧啦， 由得佢哋狗咬狗啦

北角冇人要救 唔好過嚟阻住曬呀

北角有零星白衣打途人或市民，黑警就手旁觀，打夠就護送白衣人走。

邊個去邊個係鬼

唔好去北角

唔係夠唔夠打嘅問題
係而家紅衫同狗有衝突 記者亦在場影緊紅衫暴行
依個處境非常有利 完全無必要去北角

屈人襲警，黑警常用手段

立場記者比人打呀

唔好送上門
就算要去都換哂衫先
唔好比人target

唔好去送頭啊！佢地等左成日我地架！

三毛開始急

「緊急」唔好去北角 唔好去北角

開咗新post個標題好d
推手推依個

小心拉前線放福建

垃圾風向狗 收皮ok?

咪撚去啦 痴孖筋

推

咁咪on9依家先入，人地以逸待勞左成日

成班人係度割
無眼睇

痴線
頭先北角有班人打 班狗淨係推開佢哋叫佢哋走

令一邊個女仔唔知咩事比狗上埋鎖 上埋車

吊撚返轉黎拉

屌咪撚去

好多手足喺地鐵站

21:00北角 福建人打黑警，黑警面部中拳，在場最小有5個黑警，等佢地自爆！

為咗叫人入北角，出咗咁多隱藏三毛
一網打盡

一早就應該要入去救人啦

唔撚洗去北角呀

班褔建佬無人同佢打, 自然會自己出醜打街坊打警察打記者.

冇人去緊

今日唔好去， 有無人知道班福建幫幾時回程， 如果坐旅遊巴等佢地上晒車可以擲汽油彈入去， 返唔返到目的地就睇吓佢地嘅做化啦！

唔好去!!!!!

請擅用不推文回覆/不回覆
由此po沉

去乜野北角啊？走啦，返屋企啦屌

拉d 完全冇威脅嘅人

打個d就冇事

都話唔好去

0.3

唔好去 而家七國咁亂

睇恐怖片咩 人多唔驚 二打一做免費臨記畀人打都有

咪撚去北角呀屌你老母
咪撚去北角呀屌你老母
咪撚去北角呀屌你老母
咪撚去北角呀屌你老母
咪撚去北角呀屌你老母
咪撚去北角呀屌你老母

仆街啦屌 全撚部番屋企呀屌

班仆街連地鐵站都放tg

我屌曬佢地老母呀仆街

大隊已經冇去啦 得番前排班人去左

由得啲狗同福建撚開片

同721白衫一樣.
無黑衫打就無差別打人.
班友根本同原始人無分別.

重申 唔好去北角 黑警選擇性執法 你唔好送人頭 佢唔會拉任何福建施暴者 唔好被人煽動

炮台山至北角英皇道交界，不要衝動

此po已完唔好推

係咪on9？今朝一早講撚咗唔好出北角，點解仲出？

有狗過黎都無用

你朋友係咪狗
跟大隊去佈防

好心咪去北角送頭啦，講極都唔聽，好心痛好擔心，班fuc-kin幫擺明等緊出手交數

整治黑社會係警狗責任！唔好咁傻入去做埋佢個份呀！

不如你去禮賓府啦

你咁關心你朋友
你仲唔去救佢，你上黎開po有鬼用啊

咁由佢地死 千其唔好再跟

去嚟做乜啊
唔好去啊！

去就係鬼

因為要其他手足陪葬！！！！！！

千祈唔好入
今日班狗睇住D福建友亂搞都唔出手仲亂咁啦香港人就好似整多單721咁，已經可以煲得好大。如果依家入去嘅話件事好容易會失焦。而且佢地係北角玩左成日佈哂防就係等我地去，唔好送頭。

完全無必要去北角 等啲黑警老左鄉下佬自己發癲就ok

推 開始內鬥 我地就唔好送喇

都係個句
死撚開啦
好明顯大家共識就係唔去北角，咁個班係咁叫人去北角既點解唔割得？
正常智商都知叫人人去既一定係鬼啦

企一排畀人槍斃如何？

命令你地咪撚去！留有用之軀

咩撚野始終要去呀 係識人去緊就捉佢地返轉頭啦 又比啲人呃去送死

小心啊手足

帶頭個D係鬼

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

兩派互打？ 邊兩派？

乜料....

岩

所以咪話俾黑社會同黑社會兩邊圍夾囉

去慨係鬼！

大家唔好推文

去北角者 必定是鬼！！！！！

要手足陪葬 不是人！！！！！！！！！

有人話兩班福建人打架

我老婆外家係住咗北角四十幾年福建人家庭
佢話大部分北角福建人都係正常非奶共
但有一班係奶共褔建人，奶共派揾支那打手來香港打示威者

北角兩班福建人打架，估計係 非奶共福建人 vs 奶共派打手

係呀無人可憐呀，咁咪由手足被人拉，你哋咪繼續食花生拍手掌，無人可憐？問下你良心，點解可以講得出呢句說話？各有各做？我呸

搞黑社會真係冇撚用
d 狗唔會拉佢地只會拉手足

同佢地講唔需要去送頭
而家黑警向公眾示範緊同黑幫勾結有幾恐佈
我地只要繼續煲大佢就已經夠做

仲去
係唔係鬼黎

後兩個可行性話左比你聽近乎0
第一個你諗住點做？

人哋講到明要打鳩你
仲去！個到今日係三不管地帶
邊個去就係鬼
要其他手足陪你送死

唔好去，呢班大陸蝗黎，比元朗果班仲恨，下下想攞命

停啦咪推啦，係咪想害死手足？
有心既巴打幫手舉報呢個post發佈不實消息

#銅鑼灣
21:23 銅鑼灣 怡和街CEO Neway轉角位 約30防暴

唔好去送頭呀

重申 唔好去北角 現場一個示威者都無 黑警選擇性執法 你唔好送人頭 佢唔會拉任何福建施暴者 唔好被人煽動

真勇武 是保護同路人

不是令手足送頭送命！！！！！！

你班友唔好再推呢個po得唔得呀

咪推文啦 啲人睇標題以為真

叫佢去喇仆街 請君入甕呀

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

幫手舉報個post

唔好去送死

求下你地唔好去送頭

唔好去啊

重申：唔撚好去北角啊

對成個運動冇幫助，咪去啦。
大家理性少少

此po已完
請擅用不推文回覆/不回覆

sorry 自膠

打佢老母臭閪

停手啦，唔好再推呢個po。有人放假消息呀

唔撚好去啊

不推文回覆

推
第1 呢啲係黑警責任 無需要幫佢地執手尾
第2 自己區自己救

唔撚好去啊

請善用不推文功能

此post已完，舉報不實消息，上一頁

RIP

系勇武嘅就要去 前面需要支援
驚既話以後唔好出黎

完post 不推文回覆

毋忘七二一 嚴查警鄉黑

文宣，講出事實真相

屌你老母 依家銅鑼灣吹緊個新風向 話前線有共識要過北角 唔出閘咁救手足

家下係褔建撚加狗！！就算比你入去打撚死曬班褔建，你打唔撚得贏班狗，班狗係度等你一日，擺明執雞架啦！

對，君子不吃眼前虧

想死咪去

唔好去，去葵芳好過

文宣撚而家同你講:

唔好去北角，我地文宣可以話廢老打記者，狗狗唔幫手

一加左示威者，藍絲文宣就可以話因爲有我地混亂

咪撚去啦，講撚到口臭。

屌由下就講到而家咪撚去。

去做咩姐

係B1 出口補緊你地呀仲去 ????????????????????

咁去邊道唔係送頭？係咪返屋企？

宜家成條英皇道封晒喇 唔好去呀

叫佢地唔好傻啦
而家葵芳mtr都出左催淚彈
同埋北角地鐵站四面都係D福建佬地盤
好快就會比人攻擊

唔好去，不被捕, 不受傷！

MTR 出口, 地面英皇道封晒, 點去??

記者係閘截住啲人

咪撚去
去一定死硬

咁你就咪推post啦
舉報個post同不推文回覆吖

咪撚上去呀 救你跪你 走啦屌你

#北角
21:33 北角b1 出口比防暴封左

唔好去
今日已經損失咗好多義士

屌真係拉隊去北角

有人屌醒左佢地 佢地散左

唉 勇武你返去啦

佈哂陣 唔去好

痴撚線,直播見成隊人想上去,係咪咁痴線自投羅網?

對唔住都要講句。

我會割蓆，認真。比人打死我都唔會可憐。

好在有人喺閘截住啲義士

好彩有好心人勸佢地

好撚彩
屌真係豬閪黎

明知有伏仲去真心on9，差少少就出閘

扑街，一大班手足係北角站

咪係...好彩好多人都勸走哂佢地
防暴全部封哂北角d路,一出去基本就係即拉無得傾

2138 西區狗屋附近目測過二十狗鳩企, 有好多架車

四台live 出面防暴搜緊身 入面就成班義士

差少少就垃唒

成班傻ga，仆住上去送頭

屌, 真係有班過左去
快撚啲走啦, 咁樣送頭自己人都屌呀!!!!!!!!!!!

好彩散左啦

32台見到地鐵出口問緊細路

好似決定唔上地面，坐mtr be water去其他地方👍

成班係北角月台好似想出去 屌唔好中計啦

走呀

仲有一班義士去緊wo

義士千祈唔好去，d fucking佬自編自導自演，搞足成日，勁無聊，d戲又屎，霞姐要攞返佢地個飯盒

睇立場就知.出口傾定哂防暴,一出即拉

RTHK 9:40
北角出口有狗

好似話走

x2

一上北角實送晒頭

Now 影到落返月台

仲要成班女 唉 唔想屌 嘔血

唔好去,好多白衫企晒係到,差佬呢埋,你比人打完先出來拉你,佢唔會拉福建幫,

比市民同記者叫佢地千奇米上去，得返一個出口，擺明係局

無人去北角阿 番屋企

咪撚去啦屌你老母

走啦我求下你地

去黎做咩!

會過去既唔係義士
一係鬼, 一係ON9

好痴線,得返1個出口,成堆防暴圍住個出口

除咗北角，去邊都得。
Be water

點解去之前唔睇直播
睇到畫面都知唔上得去

立場01rthknowcablehkfpapple好多間都影到
法新社BBC幾間國外網媒
再加幾個外國獨立記者

啱啱第三次打記者，但係警察走去保護福建幫，反而出警棍追趕比人打嘅記者，原先係福建兩幫再加警察三邊互推

北角地鐵站班人
唔該你地走咪送頭

呢條友是鬼

一出去成班狗啊 走啦

感謝好心人提醒義士 好人一生平安

真係好彩有人勸

Be water,無特別必要唔好送頭，每次見到有手足有事都好心傷

七姊妹道OK門口有人比警察圍

立場哥哥講得好岩,上樓梯一出俾人圍捕,後退隨時跌落樓梯人踩人

唔好去北角！求你地！

叫去就是鬼

雖然係好撚火,但而家係黑幫打市民警察拉市民

無用嫁去到都打唔到黑社會嫁,已經有大量警察出黎維穩

叫去北角就是鬼

立場報左， 有班手足臨時無出站

北角佈防係點樣？

乜撚朋友呀 屌你老母
扮撚哂野水兄弟去 屌你喇

比建議等於割呀?

鬼你老母咩P牌仔

好彩拉住

冷氣軍師能知天下事
現場上網勁慢都幾難睇到直播

總之就唔好同人硬鬥硬
最好唔好去送頭
大把警車等住拉示威者
福建佬一定偷偷地放走晒, 之後上返大陸

而示威者去, 就只係送頭

個人意見

防暴守住站出口，一出即查證

自己睇直播啦

福建佬 + 警察企足成晚就夠
福建佬 + 警察企足成晚就夠
福建佬 + 警察企足成晚就夠

唔洗理佢地
唔洗理佢地
唔洗理佢地

有伏，快閃

善用不推文回覆

真心咪出北角
班狗會幫福建一齊打柒我地
跟住最後淨係拉手足告撚埋暴動

無戴gear都會查左先,全套gear應該係直接拉人

無撚有錯

錫春袋都唔割
今晚去北角一定割
快撚啲走

屌去乜撚呀，送頭咩

走啦

又送頭

唔好去北角！
頭先手足北角落車
成班狗即刻起鋼
守係車站出口
自己知咩事
唔好比人拉去北角

一早話咗唔出站
留係月台廢事佢地打市民，唔知屌乜

講撚左成日咪去北角，仲要去嘅
一係比黑警扑完拉，一係比福建佬打死
我都唔知講咩好，好彩勸阻左

北角可以不理, 由得幫福建佬鳩等

不割，希望各位平安點解咁衝動

大家睇路
不分化， 但記住你身邊既隨時係狗

獨立思考

閃啦，唔好去送頭呀

大家要識用 不推文回覆

北角有一大班人嗌警察加油，呢班似係親共打手

北角果邊啲兄弟好似散緊
近一兩個鍾開始吹風入北角
啲狗九秒九出晒 你話唔係局都冇人信

舉埋支那旗

唯有同佢講聲，祝君安好
明知山有虎偏向虎山行…
記者朋友已經犧牲自己幫全世界收風

淪落到得番黑社會支持

有哂風有黑社會 仲有人落去真係抵撚死

警察縱容福建幫搞記者
721元朗翻版

拎住支旗個姐衫後生仔